20101	% a'yı akumulatöre yükle - a, 1. girdidir ve girdi yazmacı 1'de saklidir
31102	% akumulatörden b'yi çıkar (b, 2. girdidir ve girdi yazmacı 2'de saklıdır) ve sonucu akumulatörde tut
41005	% eğer akumulatör negatifse 5 numaralı satıra sıçra
50101	% a'yı döndür (return a)
43000	% programı durdur
50102	% b'yi dönduür (return b)
43000	% programı durdur